初選嘅資料則儲存喺另外冇被警方帶走嘅電腦度

某人：喂呀你班狗攞錯電腦，返來再攞過啦～

//研究所副行政總裁鍾劍華表示，被帶走嘅電腦儲存嘅係恆常調查研究對象嘅個人資料，而初選嘅資料則儲存喺另外冇被警方帶走嘅電腦度，因此初選不受影響。//

真·香港焦土力量
Facebook

聽日呢個初選 係測試一下你地個心靈到底係咪用紙造

其實想佢澄清下
儲存初選嘅資料電腦既access方法
會唔會係警察拎走D電腦入面搵得到
或者聽日用黎分析數據個application server
如果有咪仆街
即使係海外都入到喎

佢講咗出嚟唔怕比差佬屈尾十又上返去在搜過？

順便幫手 Share：

呢個重點

點解要話比人知?

不過應該無
岩岩睇左佢講
佢話根本兩套系統